喂 尼到係波台唔係雞台呀

日日都海量本地141G post同韓畜係咩意思

死去動物園啦

架純+麻友=g

卡勞成日貼j圖

141hk高汁過泡g

無尼個人

u=g

架純＝AV仁

好多得對腳可能係40幾碎

咁樓主你個臭雞仲留係波台

曰本AV女優外無人靠個西搵食

有村架純係雞

樓豬曲線

話架純係雞果d我屌哂你地老母

HANI除外

屌哂樓上老母

搞到我都冇咩mood上來了

hi dog